lihkg 官方網頁版 scrolling 會疾

我用 iMac 5K，用 safari 睇 post 時 scrolling 好疾
用 Chrome 睇就無事，Admin 可唔可以得閒睇睇

已知既問題黎，會再跟跟